想做一個統計。

想睇睇有幾多人有追蹤我的account，想請問你地係因為愛上175識襯衫嘅靚仔 —— 窮L卡密（#339751）而追蹤的嗎？

見到拿卡哥都估到又有排骨毒撚睇

退追咗。

巧大隻喎

冇所謂，你損失。

我

人哋有做 sfc intern
拉

幾時到你追擊人

今日跑左十公里.jpg

咁我fol返

追擊你

等你

好，我願意原諒你。

你日日都咁撚得閒

因為拿卡fol.

你可以唔睇。

你係最識嘢。

只係迷上你的本領而follow

多謝你。

悶唔悶？

迷上卡密的拿卡

暫時仲未。

不要侮辱我的名字。

ok。